一人一正評集氣唔再落雨

本絲打對腳濕哂

落大d

唔好

你都傻既 落雨有咩唔好???

對腳濕哂 比男同學性騷擾

香港水塘無哂水點算啊?
D花花草草枯哂點算啊?

唔理咁多

男人老狗怕啲腳毛濕咩

落大落細都係要用東江水。

咁不如落細d

樓主係咪覺得自己好幽默？

一定要keep 住落

認真
老豆返看更唔想落雨